比我搵到真．毅進仔既數學教材

佢地要學點樣證root 2係irrational佢地連咩係有理同無理都唔識分啦
可能係咁教:「拿，警察當然有理、天公地義咁執法，示威者就無理既，就好似數字都有分好人同壞人架。下次你地見到root 2 記得追住佢地黎打，仲要大叫『root你老母』」
第18頁開始有教咩係進位制

自膠，係第28頁

仲有part 2

讀毅進得罪你？

唔係得罪我，係得罪全部抗爭者姐

你讀毅進？

部署左21號未呀? 發表左意見未呀? 有共識未呀?

未就唔好玩膠住啦, 惡攪野等勝利左一半先玩都未遲呀

民意無左就無左架喇, 你地再咩都唔攪星期五流局, 你試下下星期問你屋企人兩個星期前香港發生咩事???

咩毅進仔wiki林鄭對腳唯唯你地遲下先玩得唔得啊?得返兩日咋文宣又未齊主流社會民氣又開始散, 又無人知你地計劃, 定係你地都接受左777唔想攪咁多野喇, 烈士呢? 岩岩放監班義士呢? 國歌法呢?屌